3DS/Switch 二手買賣區 (8)

屌，最後一個回又唔開post

收 MK8 300

收全套switch

最好行貨，有單

收switch game
winning post 8 + champion jockey
$500

LEGO city
$150

DQ Heros
$200

三國志
$100

收3ds mhxx 日版
Tg:

收全新switch紅藍機 行貨

放sp2 日版280

放ZELDA $310
綠線

放sp2 日版 250
紅/綠線交收

係呀

放Lego City 繁中版 $210

放

zelda 英 $300

收

splatoon 2 英 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放Fate歐版$300
Made in Japan

splatoon2歐版加$換mhxx

收mario rabbids $300

收賤兔$310

收cj wp8 各$400 東鐵線交收

神流克 • 4h
放arms
$250

or

想用arms 換 zelda

西鐵線 or 紅色線為佳
有性趣請聯絡

收3ds
太鼓之達人 咚和喀的時空大冒險 130
160

tg samchoyjj

收日版3ds mhxx 有意pm

Tg :

收

splatoon 2 英 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收 12switch

紅線交收

放全新未開封Arm
荃灣交收優先, 西鐵線亦可

放arms
$250

or

想用arms 換 zelda

西鐵線 or 紅色線為佳
有性趣請聯絡

收 1 2 switch

綠線交收

賣 Stereo Headset HDP for Nintendo Switch 混音器
可駁 switch 同電話 app 聲音同步 100%新 MK 交收
$200

全新柒彈換全新孖車

收 炸彈人 $200

收cj wp8 各$400 東鐵線/旺角太子深水埗交收

收炸彈人 210 觀塘線/荃灣交收

放zelda英文版 310
火炭沙田 300

放arms,$250
可換其他

放splatoon2 日版 $280

收3ds 太鼓之達人
$100

放紅色N3DSLL + MHX

$750

灣仔 / 西鐵線

TG: iamnotexisted

收cj wp8 各$400 東鐵線旺角太子深水埗交收

放splatoon2 日 $280
港島交收

慢慢收啦 兩隻500

放
Champion Jockey
$400
連一個序號，唔知咩黎 未用過

收
MHXX 280
Pokemon 拳280

收 switch game
MHXX 280
Pokemon 拳280

放splatoon2日板280，arms250
沙田交收

放splatoon2日280

馬鞍山九龍灣旺角交收

收poke拳 300

放splatoon 2 日版 280

收12 switch
TG Dhwnn

收兩隻12switch

Switch 收
splatoon日/英 240/280
MHXX 280

TG: japhkak

放LEGO CITY 中英版 $200
港島沿線交收

《收》
全新pro 掣，請出價

放2手 switch 行貨 有單有盒
有原裝機套 玻璃貼 灰機 紅藍joy con
連splatoon mario kart 8
元朗交收

Tg zayn000 出價

放 炸彈人$220

今晚地鐵紅色線交收

tg:toyuto

放sp2日版$260
中環交收

放 Pokemon $360
荃灣至油麻地交收

另收炸蛋人

tg: BirdyHill

收switch game
MHXX 300
Pokemon拳300
沙田交收

收splatoon2 280
Arms 250

紅磡交收

誠收
cave story 70
街霸 70
觀塘綫

收mhxx 280 同 三國志 100

放arms 全新未開 390

收 炸彈人 $250

放 Switch 主機 (Monster Hunter XX限定套裝連game)

放splatoon 2 日 $290

觀塘

收MHXX/ 炸蛋人/ Pokemon 拳
請pm 價錢
荃灣交收
謝謝

點解你TG BLOCK左我

收switch Mhxx/Zelda

放Pokemon 全新未開 350

收pokemon拳 $300
九龍區交收

西鐵線或九龍塘

收一隻12switch

收switch game
Pokemon 拳 320
MHXX 300

已收了

放 ATTIENNO PD SWITCH SERIES 20800mAh PD + QC3.0 (Power Bank) 可以快叉部 任天堂 switch 推Dock Mode

$500
只係用黎叉左一次 有單有保

放LEGO WORLD 中英文版 $200
觀塘線

放 arms
250
收 pkmon拳 300
可加錢換

收mhxx 290

放arms $240
ssp交收

收 poke 拳 或用mario賤兔換

收

炸彈人 200

港島線 交收

Tg: ksuka11

收switch pokemon拳320

收SWITCH 炸彈人 200

收Pokemon 拳 320

收MHXX 300

港島線

收孖車8 有意 tele

收 N3DS LL 最好連MHXX
TG:

放比卡超全新未開$350
Tg:socoolman

收 N3DS LL及MHXX(可分開收)

另外可用PSVITA加錢換 N3DS LL
TG:

收mhxx switch 版 tele behonestwithurself

仲放緊
超過1個月

收全新Pokemon 拳 (連特典) $330

放 新淨 Lego City Undercover (可選中/英字幕)

$220

PKM 日版 全新未開封 換arms/孖車8

收poke拳$300

放全新Pokemon
可換mk8/mhxx

switch poke拳全新未開連書仔 換mhxx

放薩爾達
Or用poke拳換
有意pm tg:

全新poke拳

換薩爾達/mario kart/splatoon2

收mhxx 西鐵沿線交收

收mhxx 290 同 三國志 100

收行switch 可連mhxx/mk8
tg:hugday

放
splatoon 2 $300 日版

收mario kart 8

收switch game
winning post 8 + champion jockey
$480

LEGO city
$150

DQ Heros
$200

三國志
$80

收mhxx

tged

收mario kart 8 $270
屯門/灣仔交收
有意留tg

btw可唔可以明買明賣成班唔寫價

放日splatoon2 $300

收 mhxx $290

賣switch Zelda 日版

收
Mhxx $300
港島綫

巴打真陰功, 放咁耐都無人買

收寵拳 $300

收mhxx 300 綠線

唔該哂 巴打

happy trading

收mhxx 300
馬鞍山交收

收孖車8 300$

收switch game
winning post 8 + champion jockey
$480

LEGO city
$140

DQ Heros
$180

三國志
$80

收poke拳 $300
綠色線交收

有無巴打放機？

收splatoon版joycon 400(連單連盒保養)

收三國志 $150

收winning post8東鐵
旺角太子中環（只限星期一）
$400

收 Mario + Rabbid ＠ 280
Mario kart ＠ 250
有意tg ：

放splatoon2日版270（有價講）
可用其他game換

全新poke 拳
換splatoon, mk , overcooked

收splatoon2 美版
tg llx99

overcooked

收寵拳 $300
屯門隨時可交收

收到一對二手joycon

咩顏色都得，正常無壞

$350~450

另外提供換透明Joycon 服務連料

有興趣可以聯絡我

收mhxx $290 同 三國志 $130
一對Joycon $400

收全新mhxx 320 東鐵綫

放行貨寵拳連特典攻略

$340

港島線或旺角站交收

tg:

$200收Lego city undercover
長沙灣/深水埗交收

收splatoon2日版240
西鐵線為佳

TG PLS

［switch](收)
全新
mario kart $320
Arms $300
Zelda $330
唔知啱唔啱價，可Tg議價
最好紅線交收

放3DS MHXX
算新 玩過一次 唔識玩
有意留TG

收寵拳 300

觀塘

收
zelda $280
炸彈人 $210

荃灣至旺角
tg ctw1002

Overcooked係eshop 買（美國）

收炸彈人200
馬里奧賤兔270
旺角交收

有冇巴打放機

收炸彈人 210

放splatoon2 日 $270
港島交收

收MHXX SWITCH 300, 留 tg

收全新未開封Poke拳連特典

西鐵線 或 地鐵紅色線 交收

放紅藍Switch 連Zelda Mario car
$3100 6月買 行貨 一切正常 玻璃貼 基本野都有
玩唔超過五個鐘

收Lego city undercover
TG

tg @heiyin6838

收 NS 魔界戰記 Disgaea 5 $280-300
TG#

放全新未開封Pokemon連特典

［switch](收)
全新
Arms $300
Zelda $330
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
最好紅線交收

賣MK8 $300
SP2 $300

另收1-2 可加錢換

放埋灰機 行貨齊件 6月尾買 連MK8,SP2,$3000
有興趣留tg

有意 mk8

仲有一張新玻璃貼 一個未用case 同一個原裝case

收日版3ds mhxx 價錢再議
tg:

收孖車 300 有意tele

放
瑪莉奧賤兔 290
漆彈 290

推

Switch收
漆彈 英 280
MHXX 280

放MK 300
puyopuyo 200

明天可交收

［switch](收)
全新
Zelda $330
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
最好紅線交收

收pokemon拳 300
觀塘交收
謝謝

收switch mhxx $300
地點互就

收mk8

西鐵線比較方便
1至5 的晚上 荃灣線都得

放ARMS $230
SSP交收

放 splatoon 2 英
$300

收pokemon拳 300
旺角交收
謝謝

收 MHXX $300

TG: bswitch

switch
放
Mhxx $320
Sp2 日版 $300

收mhxx $300 價錢可議

收Pokemon拳 320
收Puyo Puyo Tetris 180

放Lego City 英文版 220
放Arms 240
(可換Game)

黃埔至旺角站交收

收魔界戰記5 行版
Mario Kart 8

Sold mon hunt $320
Tko line only
Tg: kannnps

收pok拳$300
綠線交收

放全新pokemon拳 連 虎の卷
$360 屯門兆康天水圍西鐵站交收
tg: Hookfu

可用sp2換

放SP2 $300

[收]
MHxx $300
三國志 $130
一對Joycon $400

［switch](收)
全新
Arms $300
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
最好紅線交收

紫色線/綠色線交收

賣薩爾達300
屯門優先

收poke拳 或用mk8換

有無得平？ 有興趣

收switch 版
炸彈人 220
MHXX 300

放全新pokemon拳 連 虎の卷
$350 地點方便可議

hold

［switch](收)
全新
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
全線可交收

放 新淨 arms

$250

東鐵線交收

收switch 孖車8
$280

收MHXX

$310

賣賤兔mario $300

放poke拳

348

tg：switchpay

今日可以交收者小議

［switch](收)
全新
Joy con $350
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
全線MTR 交收

Zelda $300
Splatoon2 日版 $300

要晒$580

大埔九龍塘灣仔

放全新zelda
350
Tg:

有冇巴打放地探

全新zelda 換Mario kart

收mk8
$300

收馬車300
收MHXX SWITCH 300

放ARMS $230
ssp交收

賣
splatoon 2 日版
$270
可即日交收

收
12 switch
mhxx
joy-con

放 [MH4G NEW 3DSLL 特別版主機]
連mhxx

放全新未開封Arm, $280-$290 (視交收地點而定),
荃灣交收優先, 西鐵線亦可
可換poke拳或Zelda

收1＋2 200
Pokémon 300
Tg:Hei1997

想問e game有無得放？ 有隻海賊王買左玩左5分鐘都無 連ns ac一齊賣

收地底探險
TG: skymanman

放ARMS $230
mhxx $300
ssp交收

收Pokemon 320

收mhxx 290
薩爾達 280
屯天元交收

(收)
全新
12switch &200
Joy con $350
Pro con $380
唔知啱唔啱價，可Tg議價
全線MTR 交收

放mhxx (3ds)
Tg:kenyeungken

收魔界戰記5 250
Mario Kart 8 300

收SWITCH:
MK8 $300
MHXX $300

收SPLATOON 2 $260, 荃灣線交收

放
Splatoon2 $280

tg :

收mon hurt $280
炸彈人$230
荃灣交收

收 pokemon拳
西鐵交收

收炸彈人 $210 時間地點互就

TG:

放1 2 switch $220 全新

99%新 Splatoon 2 英文版 換：
Mario Kart 8 (日/英 均可)
Zelda (只限英文)

有興趣 不過唔太識用tg 介唔介意你留tg我搵你？

收 splatoon 2 270-280

紅,綠線交收

$300~

全新未開mk8 350

Base on 交收地點可以再平少量

Tg : Reilaaa549

放ZELDA
$300
紅/綠線

[收]
三國志 $130
一對Joycon $400

收全民地底探險
Tg fatwest

收漆彈色 joy con $350

tg: Mayday555

lan線168

tg：switchpay

彈漆pro制 468

Sold sorry bro

放紅藍機switch，有mon 貼，有盒有單未過保
連mk8成套不散賣，有意tg
送埋12switch 垃圾game

收
漆彈同綠帽
tg開價

收全新未開
12switch
Pro con （任何版本）
Joy con （任何版本）

收全新未開
12switch
Pro con （任何版本）
Joy con （任何版本）
全線MTR 交收
請出價

收全新未開
Pro con （任何版本）
Joy con （任何版本）
全線MTR 交收
請出價

放
全新未開
Poke 拳 $330
全線MTR 交收
價錢可議

收 1-2-Switch

Switch收:
任何顏色joy con一對 $300
Splatoon 2 美/歐版 $280
Poke拳 $300
MHXX $280
炸彈人 $200
屯元天交收

收mario kart 8 280 炸彈人 200

收
炸彈人 $210

荃灣至旺角
tg ctw1002

全新arms 換其他全新game

可議

收
mario kart
joy con 任何顏色
請pm帶價錢

放
poke拳 全新連特典 -320

港島線交收優先

放switch 機 水貨 連game放
原裝套件+機套+mon貼+薩爾達傳說

可淨機放 如連game收送薩爾達aiimbo卡

Tg:

收
mhxx $300
1 2 switch $220

[收]
三國志 $150
一對Joycon $350

誠收
joy con $350
炸彈人 $220
Zelda $270
黃埔/紅磡交收優先

Tg

收 splatoon 2 英文 290

紅,綠線交收

放 3ds mhxx 300

放全新poke拳340，上水至大埔交收
tg：talle0808

Switch

MK8 換 Pokken

觀塘線交收

放
poke拳連特典書
$330
屯元天

收 switch MHXX $290
炸彈人 $220

屯元天交收/葵涌

Tg:

放 arms
250
荃灣

switch
放
Mhxx $320
Sp2 日版 $290

可議

pro con 漆彈

468

lan線 168

一齊買平50

switchpay

收sp2美版
請出價

收pokken tournament dx 連特典
300-320
可即日交收
西鐵線優先

收 mh同 pokken
馬鐵線交收

tg: dlorussell

大家覺得冇保養 冇盒既switch 幾錢先合理

可換漆彈2

收overcook maricart 8 poke拳

放全新poke拳 $300
沙田，尖沙咀，九龍塘

放
poke拳連特典書
$320
屯元天

還翻比人啦

放賤兔$300
或換MK8

我係二手網見到好平姐 唔知頭唔知路就收啦

收 splatoon 2 英文 290

紅,綠線交收

放 3ds mhxx 280

Pmed

放3ds mhxx$250

收mk8,poke拳
各$300
tg:

放 arms $250
紅色 綠色線交收 盡就

放
Zelda MHXX
$600
鑽石山交收

Poke拳 換 Zelda
可即日交收
東鐵沿線較佳

放Arms $250
東鐵沿線交收

收mhxx$300,三國志$250
粉嶺交收

Splatoon 2 日版 換 Champion Jockey Special 或 孖寶賽車 或 Winning Post 8

紅藍機有docking 有盒冇單 加一張64gb sd card100mb/s 數位2k18 mhxx 實體mk8 街霸
全部夾埋放到幾多？

Switch收:
任何顏色joy con一對 $350
Splatoon 2 美/歐版 $300
Poke拳 $300
MHXX $250
炸彈人 $200
屯元天交收

Switch收
炸彈人 $200

收winning post 8, 西鐵線交收

放Arms$200

放
splatoon 2 $290 日版

收 MHXX $310

葵芳地鐵，其他可議

收poke拳連特典
320

收zelda英版 $270
西鐵線/中環至銅鑼灣站
tg: candylkf

收1-2-Switch

放Switch Mario + Rabbit Kingdom
$280

tg: Leoyin

收switch game
splatoon 2 英版 300
zelda 290
西鐵線,港島線交收

收 Switch
MHXX $300
新界東or九龍東 交收

收 MK8 300

收sp2 日版 $250
只限天水圍/觀塘

放Poke 拳 連特典
$310
或者換mhxx

收 splatoon 2 英文 290

紅,綠線交收

放 3ds mhxx 260

收switch game

Arms $200
漆彈 $250 (日版)
炸彈人 $200
跑馬(Champion Jockey Special) $250
Mario rabbids $200

telegram 我傾:

收全新未開
Pro con （任何版本）$390
Joy con （任何版本）$360
全線MTR 交收
如價錢不合，請出價

收 Zelda日版 280
東鐵線

放Mhxx 330

收pro controller 灰或splatoon版都收

Tg :
Lihkgjj

收splatoon, mhxx
放全新arms 可以換其他
Tg:

收
zelda 英文版 300
mk8 英文版 300
紅綠線

收zelda英文版270 可用漆彈日版或ps4全新黑色手製換 東鐵綫交收
tg：talle0808

大家認為一隻全新arms放到幾錢

收switch game
MHXX $280
炸彈人 $220
今晚荃灣交收

全新？

賣switch 黑白 連64gb sd卡 包龍珠XV2 同埋2k18 兩隻game 都係software

收全新 mhxx同zelda

[收]
三國志 $180
一對Joycon $350

放全新未拆ARMS
$280

收漆彈日版$260

將軍澳線，觀塘線，西鐵綫交收

收漆彈2 英文 $290
東鐵 or 尖沙咀

收switch 版
炸彈人 240
MHXX 320

收Zelda 全新300 二手270

收12switch
TG Dhwnn

收mhxx $300 綠色線交收

收splatoon日版, mhxx
放全新arms 可以換其他
Tg:

收switch 淨機 2000內
有splatoon/pokken可加錢
Tg: hdhdh12

收

任何顏色joy con一對 $300
1+2 Switch $190

時間地點輕鬆夾

Tg:

2000

Fb有人$1500收 連game

原價$348
你收二手320？

收
一對任何顏色joy con $380
Pokemon拳 $280
Arms $210

放
Zelda (英文版) $300

Switch 行貨大概幾錢？

收
一對任何顏色joy con $380
Pokemon拳 $280
Arms $210

放
Zelda (英文版) $300

交收地點： 紅藍線

我3月買個時2680, 淨機+灰色joy con

依加都好似冇變過

上星期walkin黃金問最平2950跟一隻game mon貼 套同一份配件

放 splatoon2 日版 $290

放zedla $300日版
splatoon2 $300 日版
mariox賤兔$300

收 Switch
MHXX $300
新界東至九龍東內 交收

收 mario kart 8 $280

Splatoon 2 日版

換以下任何一隻：
Champion Jockey Special
MK8
Winning Post 8

Telegram:

放splatoon2 歐版 $330

放3ds版 mhxx $200 可議

收Mario Kart 8 Deluxe $280
炸彈人$200

收 Zelda日版 300
東鐵線

收MHXX 270

放splatoon2 日版 280

收Switch
MH $280
MK8 $280
tg:@teo5698
元天葵交收

原價放二手紅藍機 唔岩玩放
仲有5個月保養
遊戲有mk2 sp2 mh
有意tg: littlemoball

[收][switch]
三國志 $200
任何色Joycon 一對$380

收 splatoon 2 英文 290

紅,綠線,黃埔,紅磡交收

放 3ds mhxx 240

On9

599

2樣野

tg：switchpay

收splatoon版JOY CON (連單盒保養)$400

搵唔到

放 splatoon2 歐版
330$ （有4隻，要多可平）
另放arms 240$

賣cars3 250
可換其他game

收炸彈人 $210 地點互就

Splatoon 日文 $280
12switch $230

放工時間紅藍線優先

咁點解我唔去買全新？

放 Splatoon 2 日版

換以下任何一隻：
Champion Jockey Special
MK8
Winning Post 8

Telegram:

收 炸彈人 200

收 mario kart 8 deluxe $280

Switch收:
任何顏色joy con一對 $350
Poke拳 $300
MHXX $250
炸彈人 $200
屯元天交收

收柒彈2日版
Tg:

賣黑白switch 連2k18 數位版 龍珠XV2 數位版mario kart8

賣紅色3DS LL (有充電USB) $700
連 PKM Y $100
PKM 藍寶石 $150 (未開封100% new)

全套$900, 價錢可議, 有意可PM or tg : beststrike

收3ds
太鼓之達人 咚和喀的時空大冒險 150
180

tg samchoyjj

收 splatoon 2 英文 300

紅,綠線,黃埔,紅磡交收

放 3ds mhxx 220

收switch
poke拳，mk8
各三百

觀塘線交收

當人水魚

Splatoon 仲有2隻
另加放街霸80$

放 splatoon2 $300日版 紅藍線

放3ds mhxx $250

收poke拳

$310

430收switch
Winning post8

代朋友放 Splatoon 2 日文版 $270

放mario x 賤兔
$290
西鐵線交收

放splatoon $300

放splatoon日版 $300
葵/青/荃/東涌交收

收switch mhxx $290
炸彈人 $220

屯玩天交收/葵涌

Tg:

放 Splatoon 2 日文版 $280

zelda換MARIO KART
綠色線交收
有意:

放 剎爾達 $300
日間 紅磡交收 夜晚 葵興/葵芳

收薩爾達 12switch 同mario 賽車

swtich既mhxx換zelda
tg:hinsmok

swtich既mhxx換zelda
tg:hinsmok
荃灣到葵芳交收

收炸彈人 Splatoon
放全新arms可以換其他game

Switch
收
炸彈人 $200
ZELDA $300

收switch
一對任何顏色joy con 400
pokemon拳 300

收 Splatoon 2 美 300

放日版Splatoon
280$ 藍色線交收
tg: treeskin369

放splatoon2日版

放splatoon 2 日版270

Poke 拳 換2k18
Mhxx 換7彈/mk8

Switch
放機
放MARIO KART
放Zelda
放splatoon2

Tg:

收mk8 290

屯門or九龍灣交收

收 Splatoon 2 歐美版 300

全新pkm拳換全新馬車

Tg:

收switch
一對任何顏色joy con 400
pokemon拳 300

交收地點：紅藍線

收 zelda 日版280
splatoon 日版260
九龍灣，銅鑼灣，灣仔交收

誠收Zelda 英文版，$290

收Mario Kart 8 Deluxe $290
炸彈人$200

收zelda $280
炸彈人$200

收炸彈人, joycon
放arm全新 可以換其他game

Switch 放海賊無雙

收噴漆 (英)

123 switch 換 mhxx

收Pokemon Tournament 300

放炸彈人 230 港島線/紅磡交收

收Pokemon Tournament 300

放炸彈人 210 港島線/紅磡交收

放

綠帽達 300
splatoon 2 日 300

漆彈換mhxx ok?

收mk8 2隻 290 for one

收 NS 魔界戰記 5
自用，$280-300，價錢可議
TG:

收
poke拳 $310

藍線/觀塘站交收

收
Poke拳 $310
藍線/觀塘站交收

[url ]

剛剛tg 左你

另放 poke 拳 全新未放封

放splatoon 2美版，官塘線
TG:pieter27

swtich版mhxx
換zelda/賣300
tg:hinsmok
荃灣到葵芳交收

收switch game

Arms $200
漆彈 $260 (日版)
炸彈人 $200
跑馬(Champion Jockey Special) $250
Mario rabbids $200

telegram me:

放slaptoon2日版
$280 觀塘線

tg左你無反應

放 champion jockey 420 黃埔站 何文田站優先

或自加200換美或日splatoon +zelda

放splatoon 2 日版 $280

3ds mhxx $250

收定放都唔寫係咩玩法

放splatoon2日版
西鐵沿線最好

收switch mhxx
$280 地點互就

漆彈（日）換 MHXX或Zelda 港鐵沿線交收

放
MARIO X 賤兔$320
炸彈人 $220

要曬$420，港島綫交收

收switch三國$250
粉嶺交收

打錯
$520先啱

Sorly
放3ds mhxx $250

ZELDA換MARIO KART

放

Splatoon2 歐版 $290
炸彈人 $230

西鐵線交收

放switch全新薩爾達 行版 320蚊、7彈日版300蚊
另收pokemon 鐵拳連書300蚊、3ds版mhxx 150蚊
火車線/馬鐵線交收

收：

Pro controller 灰色或splatoon版 全新二手都得

telegram:
Lihkgjj

收switch炸彈人 mk8 220 300
tg:hugday

收日版poke拳 $290

收 蕯爾達 $300
九龍灣 或 另議

tg: sungamer

收Zelda 日版

收Zelda日版或者用MK8換

賣

1. 酷威mh500 連接電視座 $100
只試機用過一次

2. 炸彈人 $240

3. 街霸 $90

————————————————-

tg:

東鐵線 大圍至大埔/馬鐵線 可交收

放

綠帽達 300
splatoon 2 日 280

最好荃灣西，新蒲崗地鐵交收

放二手switch 連pro 手制 充電手把 收納箱 保護套 加4隻game 有意加line alston10k

放3ds mhxx $230

收 Zelda 280
炸彈人200
1+2 200
孖車 250

收Splatoon 2歐版 $290

收炸彈人
放全新arms 可以換其他

收switch game
mario kart 300
mon hun xx 300

屯門or九龍灣交收

收switch MHXX 280
炸彈人 220

荃灣交收為佳

收mhxx 兩隻 600
地點：東鐵沿線
Tg:

收

1+2 switch 200
Joy con一對350
時間地點就你
萬事有商量

Tg: YoManWhatssup

放
MARIO X 賤兔$260
炸彈人 $220

港島綫交收

收Splatoon2 $270 元天屯西

Switch

收MHxx $300
炸彈人$200
港島線交收

開定都得
收全新火紋無雙
價錢再傾

收炸彈人 220
Tg: kityung 觀塘/大埔

[quote]收switch game
mario kart 300
mon hun xx 300

屯門or九龍灣交收

放switch splatoon2 日版 $280

收Zelda日版$320或者用MK8換

放 splatoon2 日 $280
收 1-2 switch $200
可加錢換

美孚至尖沙咀/西鐵交收

放: New 3DSLL 日版 90% 藍色 連 四隻game

有保護套 綠色保護機貼 有上下螢幕保護貼
外表無任何劃痕 有充電線 操作100%

四隻game:
1. MHXX
2. MHX
3. MH 4G
4. Pokemon 藍寶石

要相TG比
telegram:@MLismyname

今日係恆昌買完，都係$320

全新Mk8換zelda
請留tg

Pk拳+250
換
Mk8+ mhxx

全新日板?

呢度有人約左5點交收 4點半等到而家都仲係單剔 全日咁耐時間講聲今日唔得都冇 我屌你老母

二手日版

放全新arms 260/換其他game
Tg:

放arms $230 🤙🏼

賣 Switch物品

1. 酷威mh500 連接電視座 $100
只試機用過一次

2. 街霸 $90

————————————————-

tg:

東鐵線 大圍至大埔/馬鐵線 可交收

放7彈日版$270
今晚SSP交收可$250

收pokemom dx 300

收poke拳 300

屯元天

收 pokeken 或用 zelda 換
港島/ 紅磡
有意tg: m22301

pmed

唔係pm 冇id冇仇報

放Mario賤兔 $300

有冇人知Switch Error code2134-0603係咩問題？今日已經出現左幾次，係sleep mode噤開機嗰下先出。一出就reboot。上佢嗰網搵唔到有依個code。

放sp2 日版 280 觀塘綫

收switch 炸彈人

POKEMON 換 MK8

放splatoon2 日版 玩過一次咁多 幾乎全新 $270 交收地點再傾

收
炸彈人 $230 觀塘/大埔
Tg: kityung

收Switch
mhxx $300
孖車 $300
炸彈人 $220

交收地點另議，最好東鐡線，觀塘線

收MARIO KART 280$ / 用POKEMON換
地點 MTR 但時間有限

Switch急收炸彈人 $240

屯元天交收

放
日版zelda $300
可議

收Pokemon $300 收mario rabbids $280

mhxx加錢換火紋無雙

收炸彈人
放arms全新 可換其他

賣紅色3DS LL (有充電USB) $650
連 PKM Y $100
PKM 藍寶石 $150 (未開封100% new)

全套$800, 價錢可議, 有意可PM or tg : beststrike

收
zelda 日版
$280
屯門/紅磡交收

收龍珠$280

放Splatoon 2 日版

放 splatoon 2 日版
$280 地鐵沿線交收

放Mario 賤兔 $300

放switch
mario rabbids $300
荃灣/上環
tg: rhotfgd

全新火紋換Zelda/ mk8
要換既巴把tg 講埋補幾錢

收Splatoon 2歐版 $300

Pk拳 開黎試左一次玩到

換

火紋

放 splatoon pro con
只係開過黎差電 塊膠都仲未撕 有單
$450

觀塘/將軍澳站交收
tg: dllmchonlun79

收

薩爾達 $280
12 switch $200
Pokemon $300

收 Zelda 日版 280
龍珠日版 300

收 3ds mhxxx 150

收孖車 $300

@I333333333

收Switch
mhxx $300
炸彈人 $220

交收地點另議，最好東鐡線，觀塘線

收

1+2 switch 200
Joycon 一對380

時間地點就你

Tg: YoWhatssupMan

[quote]收

1+2 switch 200
Joycon 一對380

時間地點就你

收switch
$230 炸彈人

放

全新 Pokemon $300
元屯天交收

收炸彈人
放全新arms 可以換其他game

switch
收全新
火紋無雙 $350

賣cars3 250
可換其他gsme

收switch炸彈人 230$

收 Switch Winning Post 8 / Champion Jockey
價錢詳議

價錢可議

收pro手制 全新二手灰色或splatoon版都得

telegram:
Lihkgjj

放switch mh xx $300 紅綠線交收

放Splatoon 2日版 $280

收 mario kart 8 deluxe $300

放mario+rabbit $300

放Mhxx 320
tg

收switch pokemon鐵拳
＄300 將軍澳線 可即日交收

放3ds Mhxx $200
有意tg

收炸彈人
230

收12 switch

收Switch MHXX $280
中環 灣仔 旺角 上水

賣switch LEGO world $200 / 換 Mario cart
另Switch MHXX 日版 換 Splatoon2
港島線交收

收 1 2 switch $200

放全新未拆arms 日
可換二手zelda

亦收2手zelda
tg : RickyLL

收3DS game

1.). Persona Q (日版）$150

2.). 火焰之紋章 覺醒 （日版）$150

收Switch Zelda 300

放

Switch MHXX
連 $88 攻略

$300

收Switch
炸彈人 $230

交收地點另議，最好東鐡線，觀塘線

想用日版splatoon2換美版

tg: yeungns

收
Mario kart 300
Zelda 300

放
全新火紋，可換可賣

收
炸彈人 210

switch
收全新
火紋無雙 $350

價錢可議

放mhxx $300天水圍

收switch
zelda 日版
$300
東鐵線 西鐵線交收

TG Dhwnn

收 1-2 switch $200

收MHXX $280

收switch game
孖車 300
炸彈人 230

放 全新未開封 poke拳 港版 $330
可即日交收 九龍灣 或 九龍塘

tg: sungamer

收switch game

跑馬(Champion Jockey Special) $250
Mario rabbids $200

另日版漆彈 加40 換 歐版漆彈 .....

telegram me:

收switch game
跑馬(Champion Jockey Special) $250
Mario rabbids $200
1-2-Switch $150
街霸 $50

另日版漆彈 加40 換 歐版漆彈 .....

telegram me:

放日sp2 $290 可換 Zelda

收

任何顏色joy con一對 380

時間地點就你，萬事有商量

[收][switch]
三國志 $200
任何色Joycon 一對$380
叉電火牛 $100

放fifa 18
360元
Tg

SPLATOON2換FIFA18可加錢

220收

放fifa 18
只在粉竹嶺東鐵站交收
360元不議
Tg

換game
我Zelda換你MHXX

放
Switch Splatoon2 日版 $290

放 splatoon2 日 $280

葵青荃東涌交收

收switch火紋
$350

放cj $400
東鐵線 旺角太子深水埗

收switch Mhxx 連盒
300

收pokken拳連特典 300蚊

ARMS加錢換pokke拳
綠線

Tg:

收孖寶賽車 $280
收Zelda $280
地鐵觀塘線

收炸彈人 $210 綠/紅色線/火車沿線交收

賣Switch 主機
有盒 連原廠保護套
$2200
九成九新 少玩

收火紋無雙 400
粉嶺交收

放splatoon2日版
最好屯元元

放 splatoon 2 日版
新淨有盒
$280
地鐵沿線交收
最好荃青葵
其他站都可以再夾夾

收splatoon 2 日版 寶林交收 280$
最好聽日可以交收 不過要下午

收pokken拳連特典 310蚊
葵芳/東鐵線

全新arms 250/加錢換mk8

2手fifa放350有冇人有興趣

放arms 250

收Pokemon拳 $300

放switch 火紋無雙
$380
港島綫/轉乘站交收

放fifa 18 岩岩買。$350
發現自己唔鍾意玩
tg:ANTTT123

收左

放全新未開MK8 $320

只限銅鑼灣交收

放漆彈2日版
mhxx日版

可換game

tg我

放poke 拳連特典 310

觀塘

mhxx已賣出
Splatoon日版換美版or其他game
可加錢

收 pkmon拳 300
放arms 230
港島綫交

收炸彈人230 tg:hugday

放
Mario kart 300
Splatoon 日板 300

收
Poke拳連特典 310
Champion Jockey Special 350

收arms 150，炸彈人 190

港島線交收

TG: ksuka11

Switch 火紋無雙
換game 炸彈人/mario cart

放無夜國度2 $330

收孖寶賽車 $280
收Zelda $280
地鐵觀塘線

收switch
zelda 300
splaton 300 歐美版

東涌線或荃灣線 沿線
如星期一中午 可港島線

放mhxx
可換fifa 18

自膠
Tg:

收mario rabbits 300

收Champion jockey

Switch
放龍珠(code用咗) $300或加錢換fifa18

葵芳/荃灣附近優先

有意請tg:

收switch

收

任何顏色joy con一對 380
時間地點就你
萬事有商量

放zelda , arms 歡迎pm

tg我

Splatoon日版換美版or其他game
可加錢

放fate extella 280，日版splatoon 280
或換poke拳/魔界戰記/孖車
有意tg

放ISAAC $200

放mhxx $300
poke拳 $300

放 arms全新未開膠 250
收 pokemon拳 300
港島綫交收

收poke拳連特典$300

收mario rabbits $300

放zelda 300

另收mhxx 280

tg：

放二手arms 230
可加錢換switch fifa
Tg

放230

放mhxx
馬鐵線 東鐵線 交收
$300

TG

收LEGO CITY 中文/英文

$200

Tg: saucelife

290收switch mhxx

收Lego City Undercover
Mario Rabbid
屯元天西鐵交收

放splatoon2 日
290
Tg:behonestwithurself
可小議

放splatoon2 日版 280

或換MHXX

[換GAME]
FIFA 18換POKE拳+書仔+$40
SSP交收
tg:

收孖8 $250
炸彈人$200

放arms $230
收pokken $300
地鐵紅線
TG:

放Splatoon 2 日版 $250, 元朗/朗屏/天水圍站交收

放二手紅藍switch 唔岩玩放 9成5新
機身無花 有盒配件全齊
有保護貼 連一個任天堂可放game黑色保護套
3月購於太古城uny 有行貨單 仲有半年保養
連3game mk8 sp2 mh
Tg: littlemoball

收FIFA 18, $320

收fifa 18, $320
Tg :

[換GAME]
FIFA 18換POKE拳+書仔
SSP交收
tg:

收炸彈人

200

觀塘

收炸彈人

200

放綠帽達 日版 320

觀塘

收switch game
跑馬(Champion Jockey Special) $250
Mario rabbids $200
1-2-Switch $150
街霸 $60

另99%新 日版spaltoon 漆彈 跟機貼紙 加50蚊 換 歐版漆彈 .....(因為睇唔明，只玩過3 次，平换)

telegram me:

誠收
cave story 70
日版zelda 250
觀塘綫

又原價放 ?

放sp2 260 觀塘綫

放sp2 $300

收 zelda日版 300
西鐵線交收

放
Arms $230
Splatoon 2 $260
一齊買$480

地鐵站荃灣線沿線交收

收
Mario Kart 8 Deluxe
$280
葵芳/葵興交收

收
switch body
&
Zelda 300$
splatoon2 歐美版 280$

放 lego city undercover $250

收splatoon版joycon(連單盒保養)400

收1 2 switch $200

放
Arms $230
Splatoon 2日版 $270
一齊買$480

沙田 或馬鐵交收

港島交收
收

12 $200
炸彈人 $200

放switch game
mhxx $300
黃埔/旺角/鑽石山 交收

放splatoon2日版 $280
MK8 $300

放champions Jockey
$420
大圍交收

放
Arms $230
Splatoon 2日版 $260
一齊買$480

地鐵站荃灣線沿線交收

Splatoon 2日版 想換 Zalda
觀塘、大埔佳
Tg: kityung

放fifa$320
TG: pieter27

繼續放

另收賤兔 (全新)

收PRO 掣 $320

放swith主機
9月尾購入
行，有單有盒
連保護套+貼
gamex2
Pokémon 拳（連特典）+Sp2
————
$3000
———-

Mario kart加錢換Fifa

收炸彈人

200

放綠帽達 日版 300

觀塘

收 zelda $280

荃灣線

放紅藍機switch，有盒有單未過保 連mk8,sp2

收mhxx $280

bomberman 一手賣300

2200收switch淨機 需有盒有單
Tg:hdhdh12

收mario+rabbids
tg: its_mario

收mhxx 馬鐵 300
tg goodhappybilly

其實點解係度放野唔寫埋價錢

收pokemon拳

唔識字囉啲人

無寫明買明賣 個個即刻博懵搵水魚

放
全新未開日版Splaton
$280 or 換MHXX
油尖旺

放Fate 歐版 made in japan
$300
今日tko交收$280

講起就嬲
早兩日有個巴打係到出post 2200 switch body
好啦，即刻tg 傾好，講埋交收時間地點
點知第二日 覆返我 話有幾個人同時bid
問我最高出幾多錢
我覆佢 2300$
佢重話邊個最早約佢就放比邊個

轉個頭又話
留比屋企人用 唔放

你一開始唔係諗著明買明賣 而係價高者得既
就唔好開價2200$啦 屌

收薩爾達290$
屯門交收

收野放野都唔寫錢

收pokemon拳 $310連特典

放Zelda 300
tko link 交收

放lego city undercover 繁中版
$220

收 MHXX MK8 ZELDA
港島交收
Tg: Whocarethis

收fifa 18 $320

收

任何顏色joy con一對 380
萬事有商量
時間地點就你

其實有無巴絲係到成功買賣過joy con??@@

收行switch 要有盒有單

放mk8 $300
放splatoon2 美版$300
放arms冇盒掉左 $200
紅線易

收
Mario Kart 8 Deluxe
$280
港島/東鐵線交收

放zelda $300
長沙灣至調景嶺交收

收mario+rabbids

收二手淨機 2400 可小議

行 pls

放sp2日板
$250
大埔火車站交收

收炸彈人 $200

放無夜國度2 $330
勇者鬥惡龍 $400

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收Mario + Rabbit $270
地鐵觀塘線

thanks

收
Switch 1,2 $220
炸彈人 200
街霸 80
Fifa 350
just dance 200

西鐵交收

收pokemon 拳 $320 連特典

葵芳295

放漆彈2日版
mhxx日版

可換game

tg我

mhxx已賣出
Splatoon日版換美版or其他game
可加錢

放splatoon2 pro con 有單
$430
只係差過電一次同試制 塊膠都未撕
tg: dllmchonlun79

收
Arms 200
SP2 220
1,2 Switch 220
MHXX 250
Mario + Rabbit 250
Fifa 300

放arms 230全新未開
港島綫交

收 MK8
MHXX
太子到上環 港島線交收

放Fate 歐版 made in japan
$300

收Switch MHXX $280
中環 灣仔 旺角
上水 (東鐵線)

收SWITCH炸彈人 $200 可小議 歡迎馬鐵線/綠色線/火車沙田-紅磡站交收

TG:

放地心探險（職安真漢子）連code $240
東鐵綫，觀塘綫
TG:

放無夜國度2 $330
放勇者鬥惡龍 $400
無夜可換火紋/賽馬

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收Mario + Rabbit $270
地鐵觀塘線

放MHXX $350

放sp2 歐版 $300

荃灣線(最好葵芳/青衣) 交收

收fifa18 $330

放mhxx $300 天水圍

收
poke拳 300
zelda 280

放splatoon2 美版300
放mk8 290
放arms 冇盒 135

放splatoon2 日版280-290
有興趣就pm

放splatoon2 日版280

今日先買
有單全新
包機袋mon貼
機連game $2900

有意tg

收Pokemon拳

收2手灰色switch機 ，要行貨
最好連1 2 /mario/mhxx

放sp2日版 270觀塘綫 可加錢換fifa18

收switch
zelda 日版
$290
東鐵線 西鐵線交收

收mario kart 290
zelda 290
mh 290

tg: kuen929292

收sp2 260
Tg hdhdh12

放champions Jockey
$410
大圍交收

賣黑白switch 連2k18 龍珠 fifa18

收 Fifa 330
屯/深/mk交收

收孖車 270

收孖車 炸彈人
放poke拳 全新arms 可換其他game

收fifa 18 $340

收孖車280

收
Switch 1,2 $220
炸彈人 200
街霸 80
Fifa 340
just dance 200

美孚-屯門西鐵交收

放灰色switch ，5月買，玩左100小時唔夠，只玩主機，其餘跟機配件未用過，有玻璃貼及套
2300蚊，勿議價

補充：行貨，有單

收

任何顏色joy con 一對380
萬事有商量
時間地點就你

收2手灰機 行貨要有單有盒 $2200
最好連game 放 mario/1 2/mhxx/splatoon2
價錢再議

放sp2日 $270

已售

收LEGO CITY

放地心探險（職安真漢子）連code $230
東鐵綫，觀塘綫
TG:

收zelda $280
今日青衣交收

tg: Magickarp

收 炸彈人 200 薩爾達 250

放fifa18 360

放Mhxx
$300

收switch火紋
$350